各位絲打小心哩個人！

之前喺個講啲仔俾"家用"女女嘅ig個post已經見過哩個人留言
點知依家重走嚟撩我個fd
死返去叫雞啦友誼波
死纏爛打咁知唔知醜

你個fd張腳圖呢？
冇圖冇人會小心

推

關我撚事